到底聽日係咪會帶頭盔去示威？

如有人響應，我聽日會著小背心